今次真係要多謝何君堯

小弟間公司，由今年集會至今一直都太敢拎出黎討論，不過大家都無表明身份（支持/反對）。因為佢地一直都知道，遊行唔會影響到佢地幾多，唔太care啦！直至元朗事件後，無論係巴士，餐廳，公司人人都討論，因為呢次佢地覺得會影響到自己同屋企人。

好強勁文宣

宜家王法不行，日夜都好，黑警黑社會隨時可以打人，你行街發夢都隨時有危險
所以大家有必要學一啲基本parkour技巧！
大家可以入谷睇睇，會有教練義教parkour

請大家一定要記得
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動